AMD.US 討論區

準備4點入
有無同路人一齊圍爐取暖下

我成日覺得4 點嗰下已經升左，一入就坐

點解而家入

連登討論得 即係跌啦 4字頭先入

點解要而家入？

樓主個名

開post討論，準備free fall

隻野幾日都冇乜點郁

Set左$52
買唔到就算

點解依家先買？

睇佢跟住會升

咪撚燈 等緊39

唔入就升到80架啦

又係你呢位ching 成日燈
上次未來肉今次amd

估唔到而家隻股咁弱勢反而有人開post

都已經升到有點兒高
美股感覺有少少超買(個人睇法喇)
等遲下有一波回落先再入正股

咪啦dllm
開親呢d post就會跌
仲嫌最近唔夠廢咩

我都係咁諗

垃圾，nvda升破頂了，amd車頭燈都未見到

仆街仲未番到家鄉啊，咁快又出黎燈

收皮啦

邊間可以四點玩pre market
ft要八點，想轉

仆街一有人開post 就大鑊 又drop

又燈，唔好推